覺唔覺以前講「返歸打winning」親切過而家講「返歸打fifa」？

其實果時係咪無視版權用球隊真名/衫

以前丫嘛 依加仲邊有人講winning

而前覺得winning好真
但而家玩番又冇果種感覺
後而fifa感覺有少少假

master league

winning8係最後一代有lan party既winning
到而家都仲可以用VLAN連線

簡單啲講，兩邊都做唔返以前winning嗰種質素

Game全部假衫假章
但有d神人會整哂，好似當年game wave都會整全真衫、章、轉會save，比人拎save card抄
Winning j league版就真衫章

Adriano 99 shot power
Martins 99 spd/acc
Jan koller 204轟炸機
咁多年之後，都會有人記得

fifa D動作越整越柒, winning 都好似冇左以前咁正, pes 2013 人同D動作都幾正下

個陣winning做到咁似樣係好癲
同期fifa仲係路人樣

果陣仲好心機整個WEBPAGE記住每一年既球員名單 有名有國旗
睇住ML D人老, 慢慢換人...

今晚打老虎

但明明科技進步
定開始年紀大

我都係

Winning仲將球員嘅盤球動作，射罰球動作，射十二碼動作都分成幾大類，係好癲

唔係，事實上係Fifa 未做到，而winning退步得好厲害

我覺得最正係2008, 2010

比UT打到唔識回應

Winning 出嗰個myclub 又係鳩到冇朋友

以前放學係成班同學去其中一個同學屋企打winning，射12碼係要遮住個手掣黎射

回憶總係美好嘅, 真係咁好又點會咁多人轉玩fifa

鬼叫Konami冇錢買人名版權，遊戲性方面又不思進取 (雖然FIFA都係差唔多......)

唔太關版權事
以前都係咁
主要係UT同pro club

以前ml可以用經典人，可以用再生人

邊似fifa 咁，想用r9, 課金啦7頭